[桌球] World Snooker Championship 2018

11 Apr - 18 Apr 2018
Betfred World Championship Qualifiers

21 Apr - 7 May 2018
Betfred World Championship

Draw Last 32

Mark Selby (1) vs Qualifier
Mark Allen (16) vs Qualifier

Kyren Wilson (9) vs Qualifier
Shaun Murphy (8) vs Qualifier

John Higgins (5) vs Qualifier
Stuart Bingham (12) vs Qualifier

Luca Brecel (13) vs Qualifier
Judd Trump (4) vs Qualifier
_______________________________

Ding Junhui (3) vs Qualifier
Anthony McGill (14) vs Qualifier

Marco Fu (11) vs Qualifier
Barry Hawkins (6) vs Qualifier

Mark Williams (7) vs Qualifier
Neil Robertson (10) vs Qualifier

Ali Carter (15) vs Qualifier
Ronnie O'Sullivan (2) vs Qualifier

Marco Fu？？

又話唔打比賽一段時間既

樓上冇睇新聞

有無link

吳安儀

Fu今年可能係最後一年打WSC，以佢身體狀態想打番入頭16難度好高

睇Evans仲好過睇佢
人地上年仲嬴到一場 佢就連續三年輸10:1

佢依家搞成咁都唔好意思好似平時咁屌佢

係冇睇，想問佢隻眼咁快好番定點？

留名

未好番頂硬上

又一力證香港只有一個神奇小子

上線好睇好多

梁文博狀態幾好
差d破紀錄一場比賽兩q 147
第2q 最後個粒波走失位 140

Liang唔識控制情緒，打桌球係大忌，否則成就不止於此

佢係太過表露自己
佢老友Ding就太過收埋自己
兩條友既性格溝埋除返二就岩岩好

梁文博份人無咩點 太投入場波佢會好興奮
曾經睇過一場波 佢對手打得好好 佢都拍爛手掌

oso出晒名難有朋友 但佢同博同DING都做到老友 應該真係有原因

仲要oso直頭當佢係徒弟咁
訪問讚梁文博好勤力好humble
但總係需要身邊有個人提點下
所以佢好想幫佢

從來Evans實力天分都係高吳安儀幾班
Evans女子果邊已經贏到唔想贏
呢啲正宗兩個人賽跑，一個人棄權攞第一故事
咪繼續等香港傳媒吹奏呢個所謂一姐

七次香港傑出運動員 2次星中之星黎架

MARCO得4次傑出運動員咋

Evans 仲要左右開弓

但Evans近年係女子輸多左波，唔止輸比Ng, 今年女子世錦就輸比奧蘇表妹

其實冇乜點走失 白波又冇點痴cuo

佢舊年世錦外圍賽 第一場贏10-8 第二場輸6-10
今年第一輪輸7-10
吳安儀連續3年1-10
佢根本只係女子屈機得太耐唔想打

落唔到q對佢有少少影響 佢已經唔敢發力 要慢流

試問你已經連贏過十屆世界冠軍，仲會唔會為左打班女人走去練波?
佢寧願走去湊仔好過啦
得世錦賽外圍賽對佢係有意義

希望今年沙比唔好入到決賽
唯一願望

自14年之後，年年都唔想見到佢打WSC

應該入決賽，但係比奧蘇大比數擊敗，最好3節解決，唔洗香港球迷捱夜睇第四節

Same
但係佢套波長局制對佢好有利
守波無人夠佢黎
佢打B game都好大競爭力
啲抗壓波又勁到痴線
佢真係好難打贏

上年4強 DING最後追上黎個段 差一局追到16-16
沙比都真係震
記得佢每射一球之前都望一陣佢老婆 入完要透大氣 射一球分幾兩分鐘
第一次見沙比震到咁

今年係老野年 75三傑成績都好好
但事實證明長盤制75三傑完全唔夠沙比打
唯有希望班80後生性

唉屌好撚想Ding win WSC
16年4強又有-6又有Ding
心諗都大機會其中一個贏掛
兩個都僅輸比沙比
不過ding兩次對沙比心理方面成長左唔少
希望今年有d作為

80後有邊個夠沙皮鍊?
唔想又係沙皮拎
今屆其實都幾矛盾
自己想有個新world cham 誕生
但又想oso 破紀錄單季5個排名賽錦標...

80後得ding可以同沙比鍊下 如果Ding有form
沙比上季對ding 其實打到超水準 進攻勁到 入左好多高難度波
Ding上2季打WC都好好表現 只係經驗不足+對手超水準

始終覺得DING心理仲未係太好
同埋套打法有D太完美主義 想清台>就咁嬴 對個白波太講究
對住沙比呢D汁雞王唔係好事

沙比真係癲在個心理質素高到仆街
佢未必係最好波 但係心理質素真係無人夠佢黎 硬淨到

同上年一樣就China Open打起嬴冠軍 就接住個勢嬴WC

顏仔 塔猜亞都過關 光頭King首圈出局

想Ken同Jimmy兩老一齊重返Crucible

14年發爛渣真係睇到眼都凸埋
呢條友真係好撚冇品
有邊個唔會中kick, 佢就發晒矛咁
搞到對手都唔好意思贏佢
希望呢個桌球界敗類可以收皮

塔猜亞
希望呢條友入到正賽

Stephen Lee喺香港比人拉

堂堂一代名將搞成咁，當初如果佢認罪配合調查可能2020年都可以復出打波

佢套form好靚
可惜打假波

D肥佬成套動作都好靚
佢+梅非

做咩搞成咁，等錢使？

間波樓係區志偉開，佢都比人拉埋請黑工

見過好多鬼佬係波樓收錢教人

無鬼唔死得人 除非有黑警放工去打波咁岩見到

Marco 食藥打針 打埋今季退休算啦

oso williams 同higgins 都打到45啦
-6 打多幾年得唔得?

43

Akani 白旋風出局 Doherty 晉級

Liang, Xiao 過關 但顏仔9-10 過唔到關
Mark Davis 炒人10-0

Ryan Day v Peter Ebdon
Daniel Wells v Liam Highfield
Adam Duffy v Xiao Guodong
Stuart Carrington v Zhang Anda
Graeme Dott v Mike Dunn
Michael Holt v Robert Milkins
Rory McLeod v Lyu Haotian
Matthew Stevens v Ken Doherty
Liang Wenbo v Jamie Jones
Jack Lisowski v Alan McManus
Andrew Higginson v Ricky Walden
Mark Davis v Joe Perry
Tian Pengfei v Chris Wakelin
Alfie Burden v Thepchaiya Un-Nooh
Jimmy Robertson v Michael White
Hossein Vafaei v Stephen Maguire

勝方入Main draw 敗方下季再見
星期四下午五點抽籤

Judgement day live又幾正
不停轉嚟轉去 唔係播死一張枱

起身睇比數梁文博輸緊0:9

真估唔到佢頭兩圈咁FIT 第三圈竟然會咁
少數情況

Alfie Burden 4 v 5 Thepchaiya Un-Nooh

呢場好睇
burden上一次世界賽正賽係98年 爭取相隔20年再入 應該係紀錄
Thepchaiya就爭取第一次入圍

Burden呢d打咁多年職業都冇起色點維生？真係要有份副業先得

你調轉左 應該係 打工係正職 打波係副業先岩

Tian Pengfei 1:10 Chris Wakelin
第一次晉級主賽圈

Burden同塔猜亞8：8好緊張

屌 burden

技止於此，想Mark Davis反吸Perry

想Un-Nooh鬥oso
兩條友鬥快
場波一定好爽

un-nooh學埋williams d交差手篤波絕技

Graeme Dott
Robert Milkins
Matthew Stevens
Ricky Walden
Joe Perry
Chris Wakelin
Thepchaiya Un-Nooh
Stuart Carrington / Zhang Anda

等緊另外9個

World Snooker twitter 有live
播緊呢節最後一場...

計埋Fu中國有4個入圍正賽

中國？

Liang 0:10 Jones

佢有無接受訪問
真係好少見人同一項比賽 又唔係隔好多日 但上下差距咁大
第一場差D連打2Q 147, 第2圈都好多重break 第三圈被人掃

中你老母國呀

-6幾號第一場？

Due to technical issues, the draw for the Betfred World Championship is delayed until 12 noon.

Marco 第一圈對呂昊天

-6 vs 吕昊天

Ding vs Xiao

Mark Selby (1) vs Joe Perry
Mark Allen (16) vs Liam Highfield

Kyren Wilson (9) vs Matthew Stevens
Shaun Murphy (8) vs Jamie Jones

John Higgins (5) vs Thepchaiya Un-Nooh
Stuart Bingham (12) vs Jack Lisowski

Luca Brecel (13) vs Ricky Walden
Judd Trump (4) vs Chris Wakelin
_______________________________

Ding Junhui (3) vs Xiao Guodong
Anthony McGill (14) vs Ryan Day

Marco Fu (11) vs Lü Haotian
Barry Hawkins (6) vs Stuart Carrington

Mark Williams (7) vs Jimmy Robertson
Neil Robertson (10) vs Robert Milkins

Ali Carter (15) vs Graeme Dott
Ronnie O'Sullivan (2) vs Stephen Maguire

等埋官網出賽程 snookerorg就寫Marco打第一日

21號5點 23號凌晨2點
太好了揭幕戰唔洗睇沙皮狗

1 Mark Selby v Joe Perry
2 Mark Allen v Liam Highfield
3 Kyren Wilson v Matthew Stevens
4 Shaun Murphy v Jamie Jones
5 John Higgins v Thepchaiya Un-Nooh
6 Stuart Bingham v Jack Lisowski
7 Luca Brecel v Ricky Walden
8 Judd Trump v Chris Wakelin
9 Ding Junhui v Xiao Guodong
10 Anthony McGill v Ryan Day
11 Marco Fu v Lyu Haotian
12 Barry Hawkins v Stuart Carrington
13 Mark Williams v Jimmy Robertson
14 Neil Robertson v Robert Milkins
15 Ali Carter v Graeme Dott
16 Ronnie O’Sullivan v Stephen Maguire

如果跟返呢個次序
唔係都係有沙皮揭幕咩?
只係同一個時間有Marco 啫

637 到底會播邊個呢?

now有marco會播marco喇

係 兩張枱
只不過我唔想兩張枱都係唔中意唔想睇既人打揭幕

屌，又中港大戰？

得4個亞洲仔 都可以4個內戰 痴線

唔止, 仲有個泰國...

oso第一場就對密瓜

正，唔洗睇咁多大陸飛機文

印象中好耐冇係鏡頭見過perry

-6都會打 話知你香港定中國人 一律歸類做自已人

最close game應該Anthony McGill v Ryan Day
特別前排day咁hot

有冇香港時間表?

官網Session時間加7個鐘就係HK時間
HKT 5點 9點半 凌晨2點

Luca未轉職業之前話打過幾十次147，都要捱左4,5年先有成績

-6加油啊

支那人死返上百度啦屌

Jimmy White 2018 WSC prediction

因為marco有病睇衰佢

RO

Matthew Stevens打kyren
MS贏

邊個喊"come on" 邊個輸

一粒鐘

Now今日播唔播-6?

LM

bbc如無意外-6係red button

Marco let’s go

637有冇直播-6？

準備百屌-6

有直播，但唔肯定係咪播-6

估唔到咁快就有得屌-6

係，岩岩check左時間表

一定係啦
637不嬲香港>奧蘇/丁>其他
除非係分勝負個節會優先
否則9成都係呢個排列

正

來了來了

邊到有得睇呀

youtube有冇直播???

agtv

bbc一如以往咁高質

支持阿joe

好茅盾 屌唔屌-6好

superheroes

有冇手機link一齊百屌-6？

琴日雲加唔教 聽到首歌好想喊 唔知幾時無得聽

有冇LINK睇-6

你條link有bbc redbutton個台

呢場輸埋要好比心機上得返top16
好可能下年無了

又衰中袋

邊個台

俾晒chance對手

咁快炒easy shot唉

marco 對 d 大陸仔

多數都又唔好睇,又成日輸

有個寫住bbc red button

2邊都炒中袋

送

買機票未

Peter Ebdon

岩岩番到屋企睇 做snooker磨下都好既

two snooker required

無cue似樣

selby 0 :1 perry

似狀態問題啫

wtf

有小小開始唔知做乜

-6同平時差唔多其實

希望今日拎到一局

我覺得-6打得凖左

都算ok 佢咁大力打粒紅都只係差少少 不過防守就平時一樣少少hea

不過Lyu唔算好態

加油啊fu

tight pocket

講完就miss

燈

上次睇 -6 好似係比oso炒果次

即係仲未睇到佢贏一局波

呢個session希望唔好輸咁多

起碼贏一輪有獎金先

有少少 7-2 嘅節奏

有 d 驚 -6 解snooker

諗起上年打ryan day

1-1

終於

開齌

目標達成

Joe 2-0 Mark

大家 keep 住燈燈佢就應該得 ga la

selby

佢狀態都算差

好中意聽long pot聲

咁都走失位 最唔好彩個隻

咁樣無做錯野又一局

1:10

Century

selby 0: 3 perry

first century

另一邊selby 0-3
老懷安慰

where's the cue ball going!

似 la

selby easy shot 都MISS

2:10
對面畀面讓多一局

中國狗唔好再欺負我 -6 la 敬下老好 wor

POT 得好準但係好似較白波有啲差

依家啲後生

上年Luca

Brecel d frd -6 最打唔掂

-6 ...

-6 連續第3隻中袋FAIL?

送了

Marco未好返呀...兩次都miss

中袋心理陰影

mid session

Mid session 返黎唔好博波住 而家太博

對手好後生

Selby

20

PERRY加油

沙皮一定追得返上黎！

thanks ching

Selby 0:4 Perry

Bo19
Bo25 就有得磨

wow

哇傅生輸緊
顧住睇perry, 分分鐘4:0了

bye Selby

selby0-4

屌那星, 我幫手燈都要比人負皮

Selby 個隻無態唔係咁簡單 wor

傅生76% pot rate

Fu>Selby

沙皮狗
希望今晚可以望住你死

個中袋好奇怪, 唔知有咩諗緊

幾時會再開
係咪大概15分鐘?

係

唔貪心，-6 進級 同 沙皮狗收皮就夠

其實好貪心

前者算貪心 後者非常合理

BBC 訪問 -6

傅生出局沙比收皮我都無所謂

唔係話想邊個拎冠軍 只係唔想沙比再拎住 比D新鮮感

睇沙比無態好辛苦 不斷 safety

未就係大師兄成日講既所謂將盤波收得好緊

沙皮收皮

red button傻咗？

沙皮狗bye

selby 88
決賽仲唔係john higgins vs o so

一大pat空櫈

睇沙比

下round先睇-6 如果晉級到

1:4

聽日唔睇 -6 lu 迫我睇閪波

-6

香港幾時先有下一個-6

147

張家瑋

-6隻眼未好返 邊有得贏

沙比殺死了桌球

好想睇-6贏一次三大賽

-6首圈就要輸

century

係century

2:10

似 la 似 la

selby睇黎可以反cup

多數century完就收皮

想問有無link睇-6 搵親嘅都係沙比

facebook搵 AGTV 4U, 不過泰文commentary

出緊超必啦佢

留個名先 仲有冇識既巴打係度

唔該晒巴打
百屌-6

好彩仲有識既人 叮噹巴認唔認得me
btw隻眼成百粒黑點好恐怖

沙皮狗 2:5 perry

緊識你,但你應該唔識我

唔貪心 Oso攞冠軍就夠

有幾個基本上大賽post都成日見，都認得

marco 唔係冇機
對手break building 都係麻麻

但對手safety, snooker 同escape唔差

死好命, 封咗粒黃

搏左少少

-6又搭飛機晒錢，番香港養病算鳩數啦

靚blue

3:10

繼續百屌-6

對面又讓
明明落右西打黃波薄邊就肯定safe

想問今日呢節會打晒定分開兩個時間？

呂: 敬咗老喇，下局開始一粒波都唔甩爆機

邊個贏都過唔到鷹王㗎啦

分兩日

Marco誅過鷹王啦係wsc

Hawkins咪又係海鮮波
衰起上黎仲誇過依兩件

鷹王今季都唔係打得好
不過一到wsc就虛火

沙皮狗2:6

marco有無link?

perry 加油呀 頂埋佢呀

哇呢粒尾袋
再加粒on9 color

又century了
著晒火

認得巴打喎

梗記得你 一定大家都叫oso

狗衝緊番屋企睇

就嚟完

開始怕-6 完今屆WSC會宣佈退休

繼續出力屌-6

連邊個開波都唔記得咗

奧蘇一家親
陣間9點半到大佬上場

另一邊廂沙皮狗啲safety完全唔掂

趕唔切-6都仲有oso蜜瓜

病到輸到傻咗

佢剪左頭髮冇左gel頭威力加乘

marco都係早d快去一家團聚la

湊女了

mark selby average shot time 28.01
兩張枱四個人入面最慢
不意外

marco好準

係咪得年到個撐selby

come on -6

次次剪陸軍一定無好野

Oso下年係咪可以升上第一了

佢剪光頭仲霸氣
gel 頭又型，唔明佢搞咩剪短佢

咪係 三角形gel頭大法
btw巴打又見了

沙比

沙皮狗 2:7 perry
好開始

你今晚生生性性打好佢

3:6 都好喇 本身期望都唔大

12年world champ個頭gel得最型
雖然嗰年第一場捧住個頹頭出場
但一定好過剪到咁短先

睇嚟我嘅心願有機會成真了

全力支持沙比反cup

燈

-6 連同球證握手都唔記得

收到

-6幾點再打？

呢度大部份人心願

大家俾d信心馬高 上年絕地反勝luca brecel都係咁

Perry

瞓咗冇睇

沙皮收皮 -6進級ok?

嘩selby搞乜柒

好似聽日凌晨

百屌成材 joe perry

英國時間星期日夜晚7點

埋位啦

open ball

各就位

上牙

oso0-1蜜瓜

超分

話咁快一個frame

仲要打得勁快

一嚟就century

oso要屌吓先得

密瓜勁fit咁

虛火黎姐我奧蘇快上

快過馬撚

今日外圍賽打入ge都勁fit

好耐無見過著火既「未來世界冠軍」

習慣左張枱d spinning

奧蘇開始尻打

0:2

not even close

除左agfu 仲有無link?

jan verhass多咗副眼鏡

心理戰 咁樣入粒紅

come on ronnie

我頂

睇親oso都會覺得snooker應該好易打

oso搞乜鬼

唔耐煩啦

agger
利申一度球王

仲未熱完身

睇佢打波只夠叮一個面再食埋
6分鐘夠了

當初就係咁落咗搭

搞咩又打失

屌 做咩尻呀

WTF

oso: 早知去澳洲拍真人show

無追post o so 打成點

派緊膠

真係0:2

好撚燥

幾比幾 , 趕緊返去睇

心口個支那廣告

宜家係2:0 一陣間唔知

0-1 蜜瓜

好耐喇呢個支那基金會
-6 都係呢個基金會

o so

而家都係支那贊助多

0 - 2 密瓜

隔離支水都是
以前好記得係highland spring
多咗支那野多咗支那比賽要多謝Jason Ferguson

蜜瓜有態
oso

算啦, 呢啲野同之前oso鬧
多比賽得來多top sixteen要玩qualification stage vs promotion一樣
好難拗

死好命, 左右尾袋推到都無事

我屌我
屌

好彩, 斷啦掛

蜜瓜點射都入

蜜瓜好撚fit喎

我屌

睇來呢cue可以超分

唔係round 1就要召喚超分大法？

得半個袋都照入，低9能

痴咗

hehe今次肯定斷啦~

...............

巴打唔好燈

咪係, 已經要cheat pocket, 兩cool咁入...............

連中三次

運都有埋，2隻紅波忟水入

沙比出局係好事 但奥蘇都出局就。。。

睇黎呢cue密瓜可以打到超分

蜜瓜呢q一定超分

0:3

Oso危了，9局至少努力搶3,4局
聽日再戰

蜜瓜d走位77地，又俾佢下下hard shot修正

打得好撚快

要century了
三局兩個

遲來的燈

..........

oso molamola

巴打燈力咁勁
幫手燈燈蜜瓜

都係bbc既snooker最好睇

痴撚線又入遠枱

蜜瓜佢痴撚左線呀

高汁

好撚fit

molamola

巴打咁快, 用緊咩
我tvcatchup, 遲你十幾秒

蜜瓜食咗春藥?！

乜鳩都入

佢呢cue超分啦

Now

無野了

奧蘇hea到

perfect oso

Oso依q 世界級防守

蜜瓜令我諗起sunny泰仔
乜撚long pot都入

不不不

第一圈就無晒沙比 oso

用rest勁型

個資深球迷每年每場都係坐呢行 風雨不改

新式用法

我都想去睇一次 好彩hk master都有幸坐第一行

驚到唔敢講野

wtf搞乜呀

對撚正都 miss

我屌你咩

fuck

屌！

仲差過頭場 -6

屌我4日都坐山頂
搶唔到飛

遲巴打們十幾秒
你就屌就知咩事

蜜瓜拆唔惦最右兩粒啦

tvcatchup的朋友

咁樣撞埋隻黑柴出黎

CLS！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌八成VIP位都係內部認購

咪燈呀

好撚彩唔係上pink spot

蜜瓜咁都清唔到就真係要打蘿䄂

唔會嘅, 今次對自己有信心

最少超分

因為聽bbc

當日想買最貴嘅飛
你老味開賣一分鐘就冇晒
當左兩日山頂 final先坐落少少

jv, sh

通常都係嗰班友係又拍唔係又拍

香港個買飛制度

頂

我仲有學生半價

吓......................

jv fans here

好彩打到咁............

cue ball

mid-session應該要0-4了睇黎

cannon唔到

蜜瓜要4:0了

無運到咁?！

唔睇好今日oso磨得贏

我屌你咩
入左跌死

........................................

慘 難得咁靚

即有

where's the cue ball going

WHERE IS THE CUE BALL GOING??

on lun 9架屌

Where's the cue ball going

有冇人記得JOHNNNNNNNN HIGGINSSSSS

痴撚線公司

good safety

又binc

Where are your other words going

oso做乜鳩呀今日

又draw咀

柒到爆
不過印象都深刻都係個頒獎

我屌你

今日連jv都燈

我好記得個女mc話下次黎hk搞可以去大球場

0-4

玩撚猿

commentator curses

88 oso

屌

molamola要0-4了

Oso 冇態兼冇運

今日oso好撚on9

7成pot success

呢粒pink都入

屌
個女mc原本好正常

2nd session同我認真d唔該

想睇mid session stat

有-6睇
bbc中場節目真係好正

0 比4 o so 不

不堪入目了應該

都幾正

退休了

個對手靚仔到呢

成個吸毒樣咁

bbc個介紹好似多咗幾下out fo
諗緊係咪特登

oso都真係幾燈
今年心童同bingtao都入唔到

估唔到連登有咁多人睇桌球

有冇link？

未來世界冠軍

有冇oso link?

都唔係第一日既事
joel walket跌埋出職業

重播緊-6?

佢好似讚過加蘭韋爾遜

想問下kyren vs matthew打成點

自求多福
大量人深受其害

唔抱太大期望
mid session過後先係oso狂派膠時間

Judd trump都係啦
唔記得有冇讚過luca

76% pot success vs 94%

真係要用呢個心態

蜜瓜要射有機會入

沙比BB

oso個樣好頹咁

蜜瓜痴撚線

cls draw back

9-0

求link

今日個態
可以又century

好似有提過
但最經典莫過於打緊波嗰位

我驚今次真係應驗

我屌出聲

咁都唔入

o so 派膠 咁都唔入

做乜撚je

his

唔會
奧蘇係呢方面好似未衰過

來唔切笑蜜瓜已經派膠
屌佢

已經唔想睇 , 比人屠

Oso亂黎

Stephen: Why be negative now？

Oso 得cue 27

Hendry 做旁述可以唔使太認真
上年笑柒佢nope

粒green走位已經有啲乖
正常都唔會走到咁遠

有啲怪

最正都係jv jp

冇計唔似沙比留力

wonderful

一定係jv dennis

追返局啦

Btw 今年有冇taylor?

有 好似頭先沙皮枱

o so 發功

ken, davis都好
最唔想係dale同ebdon

ken

鴨蛋有啲做作

終於1局

鴨蛋有時會大叫, 幾激情
但太多野講

差10分都唔放棄

ken同dennis jv搭有時把聲會消失
ebdon

唔好燈

追返局了

都係唔燈住
蜜瓜啲saftey

JV把聲最霸氣

好彩, 自己放棄

如果係oso 差10分 一早放棄左

上力呀oso

come on

而家入局

條大帝有時多過1q就唔打

gg

靚撚到

靚

爽

再拎一局

57

驚了.

3分鐘一局

Come on !

YO

有冇人計緊時

中袋神

呢局打得好快

屌你 this is the oso i knew
應該6 7分鐘到

突然醒返

magure:

ronnie give me a century

ton

945

打得快過今朝四條友好多

靈魂返黎了

聽到Jan讀break讀咁快
就知oso返返來

109

上牙繼續

打世錦賽真係要靠one cue game

Maguire:玩撚完

桌球打得咁爽係正嘅

Oso one cue game

3:4

嘩屌 送chance俾oso

熟悉嘅蜜瓜都反嚟

究竟點解會有咁多精力體力
晨早6點走去跑步
之後練波 晏晝比賽
cls

Maguire: 完了

情勢要逆轉了

未婚妻？

link?

佢成日ig fb post

bbcone 無得睇ga?

help

Century coming

轉red button

century again

back to back century

又century

110 break

thx

打起左oso冇運行

番黎啦

4:4 come on come on

Maguire

密瓜個樣

比我玩多局呢

隔離檯先打緊第5局

我知道oso一定可以準時放人睇曼
之後再準時返黎睇沙皮狗

Kyren Wilson 3 - 1 Matthew Stevens

輸唔哂

好彩無shot打

沙皮已完

想問點樣喺未完場嘅情況下睇到每局嘅局分

worldsnooker個網睇

一定要親眼睇住佢收皮
上次咁期待已經係15年

其實我覺得最好用的網係
有得check時間(雖然係cet/cest time)

連續3下都係pink

幾點再打?

有啲似上年higgins打selby個球

沙比反硬cup

第4下

終於完

終於搞掂

陣間2點

蜜瓜唔敢射

好撚經典

沙皮

我都記得

2點好似

快30秒

我意思係點樣㩒上圖堆局分出嚟
livescore個網好似冇掣㩒

嗰三球條線根本一樣

放大鏡個度

屌你啲運

9打入波

有冇咁負碌呀蜜瓜，一下散晒free 出埋黑柴

屌你 -6到

蜜瓜啲鳩打

符碌到呢....

屌 -6

睇黎又可以超分

仆你個街

無啦呢局, 仲有個24分底

快啲發脾氣

Miss !!!

又燈

miss！！！

咁樣失, 超分都得

嘩我痴撚線

miss得離譜左少少喎

屌......

快點來多次

-6k kiss落個yellow

局面要超分都唔易

機會來了

o so 黎啦

個個都中袋危機

好撚難拆

點拆

有d運

long pot

super long shot

oso 係局面愈難拆佢愈係拆到

吊

long到

唉

點會咁打架...又唔係貼邊

放棄

唉好撚好彩

拆晒局先黎料

心情不好 放棄

蜜瓜自膠je

又嚟long

WOW

Maguire: 屌 我想打多局

o so 讓28度都輸

unlucky

蜜瓜又負碌set

good break, 慢慢來

-6到

好符碌

真係好彩

仲有

密瓜收皮架啦

wa diu

真係唔好彩

o so : g埋算

估唔到

巴打快好多

搞撚錯呀 oso

更估唔到

呢局做乜撚

心情唔好

唔難救

有冇人數過oso draw咗幾多次咀

竟然唔打

Free ball ... gg

on9

仲有得救
唔好唔打

至少都要4:5

差4分 唔會會唔會唔打

Set!

蜜瓜係有啲運

真係

負碌左好多下

密瓜真係好-6

咁樣反set...

3:5

真係屌佢

頂呢局本身贏到

屌你老母

笑左

蜜瓜-6到HIHI

符碌得好過分

蜜瓜白波draw袋口冇跌，轉頭射唔入fluke set...
屌佢老母

依家o so果局打到幾多局完

落場見對家符碌到咁 好氣餒⋯⋯

打埋呢局

講心理野真係sh講先有說服力

呼

蜜瓜準到

是咪轉哂去曼熱

啲運真係用唔完

good

呢下真係, 點可能唔入

又唔drop

咁都唔死

諗住入硬

好驚蜜瓜打得贏

好彩都焗佢斷break

Ronnie

完了

又起過

散晒 超硬分

頂呢局追唔到真係大穫……

死-6

啱, 呢cue真係超硬

蜜瓜要kick了

3:6了要

完

咁樣-6有啲難頂

啲白波有乜可能冇一球達死

明天3:10

大家聽日見

jump了

有冇人今晚睇selby出局
而家去睇獌先

要親眼睇撚住沙皮狗出局

maybe

幾點開波

2點

0200

願如此

如果o so 輸左唔睇了

Thx
係咪同一條link?

中場休息？

應該都係bbcone

我都休息下先

小小唱反調, 其實我唔想selby輸

睇完獌番過黎了

其實我對佢又冇乜野既 大家覺得佢打波悶我又唔覺 又做左world no.1咁耐 完全拋離哂後面 只係呢幾年佢世錦都好勁 我只係想食花生睇佢first round出局

我鍾意selby, 佢打法其實係好聰明，唔係一個悶字可以概括

再者佢係打比賽 唔係打波樓，唔穩陣點贏個世界第一返黎 佢亦都證明左呢點

之前14年佢磨贏個時好憎佢
上兩年開始其實無咁磨, 同埋真係幾霸氣
就無咗唔鍾意

同埋我打波唔勁, 睇佢學職到點搵角度, 遠枱啲control
唔計花生的關係, 我寧願睇佢都唔睇perry

上年話oso b game贏到master, 但明顯oso A B差好遠
現役A B game最近的都肯定係selby, 距離一段之後會係higgins
其餘基本上無A game已經輸硬, 連埋oso

2:1
未來熱

呢樣真 oso加丁丁都要唔夠佢賺得多 好癲

其實桌球本身就係需要 謹慎 冷靜 沉着應戰
偏偏出左個oso 呢個天才，完全違反曬上述三點
係咪大家早年睇慣oso 秒shot , 先會覺得selby 磨同悶

都係既佢d波正常係好過perry

selby我覺得佢14年真係磨
但之後唔太算
同oso比實在太快啦

所以大家應該多睇ebdon加robertson

若不是liang miss左個black oso就gg了

抵死 成日俾人cup

佢過到仲有機會比堅叔或者oso收皮添

如果三位都仲去到咁遠的話

屌ebdon真係on撚9 又要講番佢5分鐘打12度

上年真係, 睇到啞哂, 辛辛苦苦最後個粒

其實呢d成日都係咁 通常爆爆地冷贏左之後下round就收皮

又咩都無咁就一年

真係好撚唔抵 佢今年qualifier差d兩個147然後下round俾人炒10-0 btw幾中意佢性格幾好 贏左english open 同埋同oso好撚friend

wow perry

諗唔明點解會咁
hot hand完一round, 下一round就無
佢真係太hot head

呢粒中袋....

2:8

應該係high大左之後gg

有冇bbc link

忽然記起macro的神奇反cup

唔會2大熱門齊齊第一輪出局掛

有冇巴打用到vpn 上bbc 官網睇到高清??

真係沙比黎?

joe 幾好彩

我無試過work, 用hola vpn唔得

真係勁到 Belgium bullet都收皮

不了 我奧蘇會反cup

有冇巴打有睇到-6 同oso 個兩場? 佢地落後咁多係佢地自己打得差, 定係對手打得好呢?

hola 有時得 有時唔得

Selby 3:8 Perry
Carter 1:1 Dott

奧蘇果邊點？

oso衰好多自己, 有break會開得順, 但次次第一粒easy red都
safety差, 接近無

另外

蜜瓜好撚fit

-6冇睇 oso既話係密瓜手風幾順同有時-6 加上oso miss easy shot 不過如果認真應該追到既

Ronnie O'Sullivan 3 v 6 Stephen Maguire
Session2 22/4 5pm HKT

我未試過得
唔知有冇其他vpn apps好用

very good safety

都係好危險

望係咁望,唔好再派d無謂膠

selby上手啦掛

屌你班觀眾拍手啦
呢球blue好難cut

各位iOS 嘅巴絲們用VPN Master 試玩一星期就睇到㗎啦，我今日都用手機睇BBC 2 Selby vs Perry

依家卡達vs dott

得一枱？

android撚

selby average shot time 27.11sec oso既double

最緊要入

到底selby 可唔可以comeback

佢有時壞習慣, 一落後就想磨
但又會搞到自己無埋節奏

perry食呢局的話, 我訓算啦

safety 黎講， 大家覺得selby 排第幾

現役第一啦
Higgins二
跟住可能已經oso了

不過set波覺得丁第一, 二

應該可以訓了

Ding set波真係幾好J

唔駛瞓住

我都想燈到selby comeback

好燈

agger

不過1\你safety如果計埋Escape
Ding, marco應該都頭個批差

我想訓喎

無架啦 都係3:9 架啦

wow呢下

呢碌有啲難救

我覺得escape safety 係好撚難

似4:8了

marco既escape最記得係之前世錦同Scottish open

whatever 啦， perry 輕鬆贏

selby Higgins oso做得好
mark williams做得勁好
不過應該都真係全game最難做的野

有排磨了咁樣搞搞下

我唔睇到佢輸都唔訓 好怕佢反cup

mark williams成日單手escape youtube有video compilation

邊有咁多反cup

救得幾靚

最好睇緊係
2:39

好撚眼訓

慘

其實諗唔明點解要咁做
企高啲都明阿, 有啲人都會

oso 都試過單手pot 波

小丁係set得幾靚 其實好中意-6成日tap table/拍手 好有大將之風 btw佢之前好似試過對手require 4snookers都輸 cls

d人話咁樣個人可以'gut'高d睇個cushion位會準d 不過我一定冇可能咁做

係阿, 好似打day
係啦點反都好, 夠gentleman個下就真係

特登玩野 一係成個人擒上張枱

temper黎計真係好好

屌放咗落條白線度

有排磨

Perry開始手緊

依家先好睇喎 一犯錯就直接輸呢局

屌我以為訓得

係好睇 但好撚眼訓
我中意睇safety battle多過起break

perry -6救波

wow wtf

同意 用網球做例子 下下ace 都唔好睇啦

有得pot, end game吧

呢球long pot 都入, 都4:8啦

4:8了

俾埋粒黑7你

又起碼要睇多鋪

呢局就係靠 打穩 打返黎，諗唔到原因唔鍾意selby

決定訓了, 大家努力
聽日oso見

起break成日好公式化 safety先睇到你真係對桌球既認識同創意 當然亦都可以下下century令人埋唔到枱

慢慢發現佢打波好有腦

早抖了

post 2

睇得太多oso 返唔到轉頭
一睇selby就想訓

有得睇好睇喇 遲d...

我一直都覺 真心 桌球平時就係咁打
只係大家睇得多oso, 覺得要打到oso 咁快先叫打波姐

其實都係 真正舊式桌球仲悶 成日入幾粒就打safety 係joe davis既出現改變左

根本打桌球就係要好似selby咁打
不之學到幾撚多野

無錯 根本大家比oso 影響左，先會覺得selby 好磨好悶 根本oso 就係天才，完全顛覆正常打法

快手推埋先

希望個mid session interval可以救下Perry